{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104003",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호무랑(Homuran)"
    },
    "text": "ホムラン(Homuran) (호무랑(Homuran))\\n\nソウル江南区清潭洞4-1 SSG Food Market 1階\\n\n和食 , 11:30 ~ 22:00 , 名節 , 103席 , 竹に囲まれた夢という意味のモダンカジュアルジャパニーズレストラン、ホムランをご紹介します。 SSGフードマーケットの名前にふさわしく、すべての食べ物はウェルビーイング食材を使用します。 このように料理される食べ物は健康に良く、味も素晴らしいです。 日中はカロリーの低い低脂肪メニューからベジタリアン向けのメニューまで豊富に用意されています。 牛肉の代わりにキノコを使ったヴィーガンバーガーや醤油の代わりに栄養たっぷりの豆腐を使ったビビンバなど、様々なオプションが提供されます。 このように、ホムランは健康的な食事を好む人にぴったりのレストランです。 天然材料で調理された食べ物は、味と健康の両方を保つことができます。 ここではお客様がゆったりと美味しい料理を楽しめるように空間も居心地よく快適に造成されています。 ホムランは、健康と味を同時に感じられる夢のような食堂です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホムランはどこにありますか？",
            "answer": "ホムランはソウル江南区清潭洞4-1 SSGフードマーケット1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ホムランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホムランの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホムランの料理はどのようなジャンルですか？",
            "answer": "ホムランは和食レストランです。"
        },
        {
            "question": "ホムランには何席ありますか？",
            "answer": "ホムランには103席あります。"
        },
        {
            "question": "ホムランの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ホムランは竹に囲まれた夢という意味のモダンカジュアルジャパニーズレストランです。"
        },
        {
            "question": "ホムランの料理は健康に良いものばかりですか？",
            "answer": "はい、ホムランではすべての食べ物にウェルビーイング食材を使用しており、健康に良い料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホムランのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ホムランのメニューにはカロリーの低い低脂肪メニューやベジタリアン向けのメニューなど、様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ホムランでは特別なイベントも開催していますか？",
            "answer": "はい、ホムランでは名節などの特別なイベントも開催しています。"
        },
        {
            "question": "ホムランの空間はどのように造成されていますか？",
            "answer": "ホムランではお客様がゆったりと美味しい料理を楽しめるように、居心地よく快適な空間が造成されています。"
        },
        {
            "question": "ホムランは健康的な食事を好む人におすすめですか？",
            "answer": "はい、ホムランは健康的な食事を好む人にぴったりのレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 407
    }
}